點解外國人咁清楚「you only live once」但香港咁多人唔識？

我諗好多人以為自己都識you only live once

最後呢？
最後到20中30頭 咪又係 係到死度又度點上車
點搵多d錢 邊份工低人工就邊份工賤

夢想？咪就係買樓收租upup腳羅
用20年換一樣野

哎係外國人勇敢定香港人儒弱
大家最後都係跟返主流
做20年樓奴先叫正常人

唯一解釋點解外國人咁清楚咩叫「you only live once」
就係因為句野係英文
英國人3歲就可以流利說英文

因為香港連live都成問題

香港人出生就係suffer

日本人走來香港
算唔算從18層地獄去左16層地獄？

dllmgh la, gweilo
Nei lo mo and lo dou won't ask money from you

上波台問

話人樓奴房屋台班人見到又屌架啦

yolo係唔係唔洗食飯?
yolo有咩意義?
人地就覺得自己人生意義係搵錢爭名逐利
咁點? 有錯?
外國人yolo? 咁佢地又會做啲咩驚天地泣鬼神嘅事?

大把啦 各範疇成功人士永遠都係鬼佬多

屌 咁你要人yolo 人地咪又係死做爛做先成功
依家人地一步登天?
你到底想表達咩呢?
人地唔洗做就成功左?

我內文幾時講過死做爛做係錯？

咁你想講咩?
香港人窮盡一生供樓好弱智?

你講返外國人 YOLO之後做過咩先啦
有咩咁把炮呀???

講做樓奴on9wo

樓主幾歲 似啱啱fresh grad

#15

大撚把鬼佬影星歌星後生都係yolo啦
iron man 玩撚到坐曬監
咪又係全球最高片酬演員
做左大把人偶像 拍左套史上最高票房電影

正常啦 唔通50歲供先開依個post咩

你yolo嘅定義係玩盡佢
全世界嘅人就要跟你
你當自己耶穌?

你自己要我比個例子
我是但比完你又唔滿意
一係你一開始就咪撚問啦

依家就係質疑你點定義yolo
你個定義戇鳩呀 明唔撚明呀?

你要諗人哋唔做嘢都起馬個住

你唔做嘢
衣食住行推住你

你確定唔係18層去20層？